就算轉左壇 我都係一睇你打字就認得你

希望你唔好再憎我 我發完癲架啦
希望offer神保佑你
final加油

推一下就算

乜野

如果你見到又入左黎又知我講緊你，

我想話比你知 我呢世都唔會忘記你放低你

即使將來有第個，我都唔會比你有咩事發生

我以為我剩係想搵條女陪我wts 出街 zip時間

原來我真係好鍾意你 真正愛上一個人

即使我地只係擁有過短暫既快樂

呢一刻對我之前所做既野好反感

但係果幾個月既短暫快樂 我搵返你果時

講返大家對大家既諗法

係我呢世人最開心最快樂既時光

我真係好想好想你會比我最後一次機會

我之前唔識珍惜你 同我講過既野唔上心

傷過你 大家唔開心既時刻 成日鬧交

將來有機會可以捉返住你

我一定一定會珍惜 唔會再放你走

一定要你今生今世比你依靠

我知道你唔鍾意我講呢堆說話
但係我剩係想話比你知我以上講既全部真心說話，希望你見到

每兩個鐘post一篇ok?

ok

咁快改返名做乜姐

真係超嬲囉痴線﹗﹗﹗
咁我由細到大都係有少少大細眼問題既，所以一識化妝開始我就有用雙眼皮貼類既野尼整番大隻眼。
咁我今日就同班同學食lunch啦，食食下飯，有個唔係太熟既男同學就黎料啦。
無啦啦話咩女仔唔化妝最靚，又pure又true咁，然後無啦啦片我話我厚妝(我會擦少少eye shadow去遮左個雙眼皮貼)。
大佬，如果我天生麗質唔洗化都靚既話，咁我都唔會想搞咁多野啦，日日化妝返學唔煩嫁咩？﹗
我大細眼如果唔痴雙眼皮會好奇怪，一痴左如果唔用eye shodow cover番又會太明顯，咁我可以點wor？
唉 但我又驚唔會敢去做手術，唉，真係好Sad...

廢青好聽話

係

你屌緊佢果陣，會唔會諗：「條女之前同舊時d 仔(s) 扑野果陣，都係咁既春樣 ? 之前同依家個西既鬆緊度有咩唔同？ 佢之前都係咁樣一路同d 仔(s) kiss 一路俾佢地(s) 屌？」

佢幫你含果陣，會唔會諗：「 條女之前都係咁樣幫另一條仔(s) 含撚wor ? 」

你點接受到同條女結婚
你點接受同個二手西 , 三手西 ... (n)手西 結婚？

好man

no 憎死你

梗係啦 我有餵佢餵狗餅架

旺旺

旺旺真鳩喂

鏡中緣 霧裡花